請大家今晚一定要出！18區起義

要攬炒，我地奉陪到底

自推

推！

今晚一定要出嚟啊！

推呀

各區再結集

推

仲上到連登嘅同我推呀！

好

push!

放工今晚同我出嚟呀

push

我就同你玩大佢

香港人 反抗！

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！

今晚岀 蒙佢老母！

P仔推唔郁

一定要出！！

好！我要見到今晚個個蒙佢老母！

玩撚大佢 順便一提
大家記住重溫V煞

宣佈緊急狀態

一齊玩大佢！

信念抹不走
香港人 反抗！

今晚係慶祝緊急狀態。

今晚同我蒙佢老母！

香港人, 點忍呀? 出來啦!!!!!

和理非出嚟未
香港革命遠遠比唔上其他國家嘅革命
人哋一群人衝上去 香港仲係退
殺到埋身啦 驚都要一齊出架啦

今晚12點

要逼佢承認，依家香港已經進入緊急狀態

我地要連日咁不斷行動，煲大佢！

唔理你今晚有咩嘢做
係香港人嘅 今晚見！

推呀屌

18 區大裝修！

全民沽空港紙，港市，趁未收

唔理係咪和理非
係香港人嘅同我出！
唔出嘅唔係香港人 fd都唔好做！
到呢一刻仲大把垃圾港豬

反抗啦香港人

啱！要玩香港人同你玩大佢

اهْدِنَا الصِّرَاطَ الْمُسْتَقِيمَ

今日一定要出，因為今日唔出。

林奠會話蒙面法成功止暴制亂

今晚一定要18區蒙面開花

我要18區都見到！

香港人，反抗！

係香港人嘅同我反抗到底

上

推！！！！今天不出來，明天出不來

推啊

好掛住佢...

元朗yoho要人

出面有人吹緊風話等到星期日先出，幫手屌柒佢地

出呀

十八區！力抗暴政

唔出嚟對唔住佢
但我地每一個都可以係佢

香港獨立

今晚見

出咪又俾警犬打同拉，要呢d畫面十一大把啦

幫推
香港人一定要贏

今晚火魔法師 同你玩大佢

集合地點?

Push

南區要解鎖食TG

今晚南區開花

每次都一定會有呢啲左膠出現
識諗都知今晚係關鍵！唔好比佢地帶到風向
屌柒佢加 用不推文回覆

全民瘋魔法師

18區起義

18區起義 香港獨立

一定會！今晚見！

18區

推撚爆佢

推到林鄭死唯止

出黎 帶齊野各位

推爆佢

Push推！反對緊急蒙面法，走出同溫層
Call 人出黎呀，反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.04

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

支持今晚一齊玩大佢
咪睇下出左蒙面法係咪止到亂囉！

推啊仆街

熱門冇乜行動post
推

dllmch 全民起義

今日不出來，他日出不來！

時間：周末：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
銅鑼灣：紀利佐治街／
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
沙田：新城市廣場／
荃灣：沙咀道遊樂場／
屯門：屯門市廣場／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
將軍澳：黨鐵PopCorn／香港單車公園／
上水： 上水廣場／
元朗：Yoho／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
青衣：青衣城／
紅土：黃埔聚寶坊／
南區：香港仔中心／

香港人，黎明已經到來

香港人出名硬頸

Push!!!!

Po集合地點啦

通街派口罩

Up!!!!!!

去邊

推呀，佢要攬就攬撚死佢

大家今晚 遍地開煙花

P pushhhhhhhh

幫佢宣布緊急狀態

驅逐共匪 香港獨立

推

今時今日仲信政府d言語技巧咩
咪撚自欺欺人 乜撚野伊斯蘭教 今晚一定要18區起義 令國際關注

仆你個街！咁你要同班中資清算

顏色水掟狗

Allar Akbar!

帶電鑽鐵撬
一係用焊槍焊班狗係入面

十八區

推推推推推推

遍地開花和你塞，
快閃在辦公時間，好似中午快閃中環，遍地開花下午放學後快閃
(午市和下午茶和你塞不消費，針對性)
針對性打擊:
和你塞中資，奶共商舖
晚上8時 遍地開花和你塞，
街坊圍狗車，圍狗屌
仲有建制
勇武麻包袋
效烏克蘭，垃圾桶建制議員

收工一齊出 香港人唔好再ot 都搞到咁 返工冇撚用

十八區開爆佢

屌你老母

推！18區開花！

Up

推呀 出黎呀

好，今晚去邊

乜e加有行動喇咩？班狗做咩係度呃ot?

IF WE BURN, YOU BURN WITH US

tui

時間：周末：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
銅鑼灣：紀利佐治街／
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
沙田：新城市廣場／
荃灣：沙咀道遊樂場／
屯門：屯門市廣場／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
將軍澳：黨鐵PopCorn／香港單車公園／
上水： 上水廣場／
元朗：Yoho／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／
青衣：青衣城／
紅土：黃埔聚寶坊／
南區：香港仔中心／

攬炒

推爆 屌你老母林奠

今晚！

旺角區有藍絲報串，打俾警犬話有學生集結
旺角區學生小心

一定要今晚

Tui

今晚同你玩大佢！

邊度出

沒有暴徒，只有暴政

玩大佢

光復香港 時代革命
面對極權 以死相搏

引用得緊急法 佢預咗有激烈嘅反彈
唔洗大膽預測 我已經知今日死既人係無法估量

因為今日係蒙面法
聽日就係你望黑警就可被槍決
後日就係財產充公

五大訴求 唔需要啦 緊急法話你知
推唔倒呢個政府 你就係支國人
仲訴求？ 還眼？ 死全家？自己親手去拎啦 呢一切

光復香港，時代革命

點都要出啊

推！！！！！

P牌照推

推啊啊啊啊啊！今晚見

香港人加油

推推推

推撚爆佢屌你老母

開po就擺埋時間地點啦

推 蒙面咪蒙面

今晚出

好撚攰

沙田有無party

推 行動post

荔枝角長沙灣廣場極紅，搵人收佢地皮！

全民出動 拎齊野

死就死啦 屌你老母

加油！

比起18區
係應該趁班高官係哂政總
立刻圍政總
否則WEEKEND班高官匿埋哂
你18區開哂花都無用

Push !

今晚放工
全民口罩

十八區起義

屌你老母呀林奠！！！！！！

唔好留係同溫層，宣傳出去

攬炒到底 有咩惡法快出
我地唔會驚

收到

女士化妝出街犯法

太睇得起香港人

今晚有無攻略 目標？

有冇人 有實際時間地點既POST 可以SHARE用？..
我搵左好耐都無...........

Pish

令佢變真緊急狀況
攬炒

推
只有革命先有出路

香港真係無了 求香港人團結

推佢核爆

尖沙咀呢屌，無尖咀點收工呀

緊急法一出
香港就進入緊急情況

推佢老母上熱門

P牌推唔到照推

用行動回應政府

推，一定出

行動 post 推

今晚玩大佢，18區開花！

今次唔出 下次又到其他條例

屌你老母西

集氣

各位唔好再做港豬啦

推爆呢個post!!!

十八區癱瘓

今晚都唔出 之後無得出

即係邊到

推
各位手足
武運昌隆

尖沙咀呀，大家唔係咁驚大陸人下話

大埔人出黎吖！！！！

無問題
今晚見

齊齊捉比卡超 各位請share

推一推

見到了唔使覆

推啊，香港人，反抗

返屋企放低野再出！

我都係係其他post copy 過黎
唔知有無update 到

pusk

P牌推唔到 都照推

Push!!!!!!

推呀 今晚就要出

冷靜、思考、行動、檢討

pushhhhhh!!!!

請問18區分別喺邊度集合？🙏🏻

奉陪到底

pushhhh

推！！

唔該大家一定要出

光復香港
時代革命

比人㯲到上心口啦 唔出正仆街

轉頭收工見!

堆

推，集合地點？

今晚一定要出

831929101

推呀！

今晚出街

721 811 831 10.1 新屋嶺

天主教及基督徒，你話摩西係我嘅偶像

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

1

今晚出黎既手足務必小心
因為政府揀下午3點開記招
一定預左今晚會有大型示威 早有防範

仲有 香港人加油 ！！
光復香港 時代革命

打個list 出黎啦 每區出邊到

恰到上心口

推.

P牌推唔郁
今晚個個蒙佢老母

出 ？
一定出！！！！

pushhhhhh

玩撚大佢

其實唔讚成大家郁。

犬隻今日有晒準備。如果衝，冇出奇不意之舉，隨時送頭。

火魔法師 水系魔法師 空中戰隊出晒黎

Rui

光復香港，時代革命
今晚見

特衰政府志不在《蒙面法》，而係要打開《緊急法》這個潘朵拉魔盒，到時任何惡法任佢隨時立，立法會這道緩衝屏障名存實亡，香港便馬上變成人治極權社會了！😠

咁啫係出邊

其實 如果 “粒麻包袋出街”
我係唔係 可以用101 用最低武力拉佢？
(當是 休班警有武器 就可相對提升人手武力)

唔好傻啦 今日專登搞咁大
就係要引你地出黎 今晚十成十全面武力搜捕
邊個出邊個就立即仆街

搞大佢

各區店舖都已通知早收
提早18區開花

出還出要小心啲, 唔好被人一網打盡

721元朗黑社會恐襲、811布袋彈爆眼、831黑警太子站無差別打市民、101意圖謀殺、新屋嶺集中營

香港人，仲點忍
今晚見！

核爆都唔割

5 點後開佢波

堆佢老母

今晚幾多點？

PUSHHHH

唔好意思借個位
18區開花，唔好去政總

行政署向政府總部的員工發電郵，指政總員工可以在今日下午3時半後下班。有政總員工表示，多名警察在午飯時間手持槍枝進入政總戒備。

金鐘佢地已經打到熟晒
知道晒我地有咩不足、點樣可以捉到最多人
而家已經有晒部署駐晒兵
我地唔好再打冇把握嘅仗，去返自己地頭，遍地開花！

邊十八區呀 ？

時間 地點 ？

我今晚就同你玩大佢

真係要18區？ 我地會分散哂同埋記者都未必區區有

絕對奉陪

其實已經盡全力 唔會有一日比你放鬆抗爭

已經係一場仗，香港人，你再冇退路

Pish. Now or NEVER

推，冇得再輸

推倒政權，唔好乖乖被捕，寧死不屈！

Push if we burn you burn with us

18區邊到

推！！！

今晚出嚟！
奉陪到底！

推，小心降溫post

香港人 反抗

屌你老母今晚相信會有狗死

求整合呀
個個post都唔同活動

五毛確認，大家幫手拉低以下呢個 post

唔好再吹風今晚就係終極一戰，會害死晒啲前線

18區個list 呢？

Hong Kong independence

有人話已出解放 求fc ！！！！！！！

出呀 屌你老母
好撚嬲呀！！

同你挽大佢

推佢老母

五毛確認，無人話過今晚係最後一戰，大家幫手拉低以下呢個 post

唔好再吹風今晚就係終極一戰，會害死晒啲前線

熟尖沙咀個頭嘅人加多個尖沙咀
等附近人唔洗返工一齊蒙佢老母啦！

出乜9?

五毛確認，無人話過今晚係最後一戰，大家幫手拉低以下呢個 post，記得不推文

唔好再吹風今晚就係終極一戰，會害死晒啲前線

今晚出黎呀大家 反抗呀！！

咪9up 放流料啦

自己區見

沙田新城市6:00關

一定要出

出

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

屌你老母推啊

今晚唔係最後一戰

點解要等到今晚

點解唔去包圍班狗官

時間：周六日公假：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅土黃何九：馬頭圍邨球場／亞皆老街球場／
將軍澳：黨鐵Popcorn／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：中山公園
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

【更新】緊急集合地點

趁鐵打熱，無得再拖，速戰速決，係香港人就企出黎

好易被圍喎

將軍澳單車公園冇用

集結！！！！

今天不出來 香港冇未來

中環郵政總局1交通狗

時間：周末：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
銅鑼灣：紀利佐治街／
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
沙田：新城市廣場／
荃灣：沙咀道遊樂場／
屯門：屯門市廣場／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
將軍澳：黨鐵PopCorn／香港單車公園／
上水： 上水廣場／
元朗：Yoho／元朗廣場
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／
青衣：青衣城／
紅土：黃埔聚寶坊／
南區：香港仔中心／

出黎阿 要人

apm 6點關門

海港城： 關我撚事？黃金週爽YY

記住今晚唔好坐車，要多人互相幫助

幫推

降溫post ! 五毛確認! 無人話過今晚係最後一戰，大家幫手拉低以下呢個 post，記得不推文

唔好再吹風今晚就係終極一戰，會害死晒啲前線

不用 保留實力 3日 全出

最新update!今晚見！

時間：周六日公假：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅土黃何九：馬頭圍邨球場／亞皆老街球場／
將軍澳：黨鐵Popcorn／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：中山公園
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

官迫民反

降溫post ! 五毛確認!

無人話過今晚係最後一戰，大家幫手拉低以下呢個 post，記得不推文

唔好再吹風今晚就係終極一戰，會害死晒啲前線

咁樣係唔會令我地驚

Hongkongers Assemble

街頭見

Pu

Telegram 有人話
#紅隧
1615 2老解軍車出紅隧往九龍方向

最後個個返哂屋企無人出黎

照蒙囉屌拉得幾多

p牌仔

有冇人其實好興奮, 磨左4個月, 革命終於正式開始

推 一晚要佢收皮

各有各做法
大家都係表達不滿
只係今晚12點條惡法就生效
今天不出來，明天出不來

一係畀相，一係無視

今晚見！

時間：周六日公假：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅土黃何九：馬頭圍邨球場／亞皆老街球場／
將軍澳：黨鐵Popcorn／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：中山公園
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

係高風險
但如果真係要時代革命
就要放手一膊聚人攻
你等佢蒙面法出黎
越黎越少人就輸架啦
到時出都有風險
好易被人分散查

真心
等佢地完記者會匿返入安全屋
你拆哂十八區港鐵又如何.......

推 光復香港 時代革命

正了解當中

多得條7婆一波未平
殺人放火 又推多條惡法出嚟

我建議今晚個priority放晒去政府既建築物

-反蒙面法+緊急法懶人包

唔好再喺同一個地方集結，只會俾啲狗封哂交通針住嚟打，喺自己果區搞，出一狗就返屋企訓覺

佢哋出城買送，唔好嚇自己

push
準備革命

過去升級實在仲係太斯文

你要玩！就同你玩大佢！！

要發動18區 政府機關進攻

不佔領！只襲擊！

光復香港！時代革命！

推翻暴政！瓦解暴警！

平時無事無幹都會見到，仲要有狗車開路，路經全部巴士停駛讓路

唔係咩特別野

岀呀!!!!

戰爭開始

其實蒙面，擔遮得唔得呢？如果攞咗牌行，全世界擔大遮或者全世界細細把擔喺塊面度，有冇得諗？仍然想搵啲嘢可以比和理非以一個低啲嘅成本出嚟

我想出，去邊度？

攬炒！！！

今次唔出，下次就宵禁了

今晚見呀！

時間：周六日公假：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅土黃何九：馬頭圍邨球場／亞皆老街球場／
將軍澳：黨鐵Popcorn／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：中山公園
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

push爆你

出呀屌

好呀

有冇詳情? 幾點開始?

碌上去有各區集合地點

支持

我願榮光歸香港

一個不公義既政權，人民要做既就係推翻佢

買奶粉姐！

#688

支持！今晚帶齊嘢出街喇

警察縮縮人手分散18區
好擔心啲暴徒會趁今日衝入警署搶槍

今晚要刷第一個區出旦

西區中山公園走到咩...

推 但出唔代表終極一戰 not endgame

決戰時間

要起義 但並非最後

721 811 831 101

天水圍友今晚銀座見 同我推

光復香港 時代革命

但要全力應戰！

請問去邊

攬炒啦仆街

無人話係最終一戰！
只係想佢推惡法即刻去表達不滿！

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

天水圍巴今晚見！

咁非法集結呢?不如你縮返入你老母個閪入面啦,最安全

Push!!!

以靜制動，出其不意。才不會殺敵人1000 自損800

呢個堅

香港人，來吧！！！！

thx

多謝你一齊蒙佢老母

岩

政府黑警今晚想End game，今晚應該唔出，聽曰全民戴口罩，之後不定期集會遊行打遊擊。

有無進攻路線

帶眼鏡可以搵咩保護自己？

今晚見呀！

831

諗得過！大家今晚記得帶齊嘢去行街

建制office同屋企！

mpf轉歐洲嘅基金啊
買黃金啊
手揸美金啊
買罐頭買米啊

大家出動啦

話時話，岩岩公司先放人，邊度有集會

推 香港人加油

記得係快閃

We all clown

藍店、紅店

天水圍+1

屌你黃埔做乜轉撚左嫁

九龍灣呢

革命呀，唔好手空空

遍地開花

出！一定出！

巴打幫手開個post講得唔得，忙緊唔得閒慢慢打

感謝！

跪求大家出

連登外都要文宣

我突然覺得如果一人手中一枝火魔法會點？

推 今晚觀塘見

得罪講句，有魔法唔代表識用，發夢見過唔少人差D tk

趁仲推到

留意返今日唔同前日，佢地部署好是驚力。

1708 兩架水炮去緊西隧

蒙佢老母

攬炒啦，全民日日戴口罩！

推爆啊dllm

大家記住要互相幫助 如果有手捉俾人拉要成班衝去救佢
願榮光歸香港

東區有冇地點

香港人反抗！

香港人

一齊出黎

革命吧

我無野講

今晚讓革命之火燃燒

帶齊野各位

Dllm 推

今晚就讓革命之火燃燒

香港人，反抗

多謝你由送修例演變成革命
香港人 反抗
光復香港 時代革命
今日一定要出來反佢老母

唔等8點鐘，各位師兄弟已經開波

唔可以退縮呀

香港人唔好慣！

香港人反應一定要快！

推，利申出緊

Tonight see

要設死線，不回應再升級！

［戰略＆心態］蒙面法唯一應對方案，請廣傳

收工要出黎呀

保釋緊照出

今晚就讓革命之火遍地燃燒

對家出盡力 自己睇路

中小學今日九點已經收到消息會過

佢地過得 一定有後手準備應付示威情況

大家反抗之餘要保持頭腦冷靜

鬥長命

攬炒係鄰國同香港一齊死
唔係香港人同香港一齊死

推爆

水魔法

香港人已無退路

今鋪真係要同佢玩endgame

起義

推呀！出黎呀荃灣人

18區開花

pish

林鄭已經講到明 自由係有代價

今晚 18區起義

P牌推唔郁
大家加油

一定出

18區你拉得幾多dllm

《香港臨時政府宣言》

ppppish

pishhhh

粉嶺：粉嶺遊樂場
唔該樓主

遊擊！
佢地集合時我地就散
佢地散時我地集合

you burn with us

行動post冇人理

西環唔係係西寶城咩

推推推推推

推番上去

RISE!

要攬炒，我哋奉陪到底

感謝你仍然同我地齊上齊落

要做烏克蘭定係新疆，自己揀

求九龍塘區行動

岩岩屙左屎，可以點用？

推呀！！！

絕不妥協

唔好比佢沉
今晚不出來，明天出不來

今晚見！！！

係香港人嘅今晚見！

大圍出新城市定車公廟好

連燈建國。統治全球

推！！！！

集結

唔好再嗌香港人 加油
下次聽到有人嗌和香港人
請大家回應反抗！

[正視聽］假如今後真係宵禁，大家其實可以抖抖將責任過比政府處理

理性一點

香港人，革命
香港人，革命
香港人，革命
香港人，革命
香港人，革命
香港人，革命

西區改西寶城唔該樓主

tui bao kuiiiiiiiiiiiii

推佢老母一齊攬炒

我係元朗 但真係唔想留元朗

Pushhhhhh

加油

見到隔離po有張poster話圍政總做乜

推得反送中,也推得反

黑警實嚴密佈防 大家小心

推 玩大佢

帶口罩呀，全部放工放學帶翻上個口度呀
今日怕尷尬唔帶，聽日比人拉冇得帶啦

今晚幾點開始

唔撚驚囉，
唔好起公屋啦，起監獄啊嘛
不過唔好意思，拉晒無稅收

不屈進行曲香港人反抗…輸左我地就永遠嫁啦

推推推啊啊啊

推出去同溫層！

今晚出自己果區

Apm閂左

p

有無黃大仙人

扭

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

推
老hi都出

香港人
反抗！

地點：尖沙咀梳士巴利花園
時間：晚上8點 4th Oct.
形式：用各種不同方法蒙面

冇錯今晚出左先！立法前一晚

和理非今晚出有咩幫到手？

林鄭想盡快捉晒勇武，鬥長命啊唔係all in啊

［唔係end game］快閃先可以延續落去！！！

唔好塞馬路住 出唔到

做好保護先用魔法

大大力推 務必推翻腐敗政權

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

一定到。

怕危險就出中環，或者太古金鐘有投行office 既地區
美帝外匯有市，一班人無得放工，佢出老解好清場好陪佢衝入商廈攬抄
怕返唔到屋企就本區

咁 仲撤唔撤 退定攻

連登中環現場直播

攝衫呀！唔攝衫剷青大隻佬要小心！

光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路
希望大家支持獨立建國
否則土共只會不停打壓

我反而覺得應該敵誰我退，跟手打個突擊

未係最後一戰 唔好亂送頭

攬炒 大家唔再雞飛狗走 而係見有優勢就推

太古有人未

推啊！

請大家今晚一定要出！18區起義

準備好未

放工未？

一陣見喇！

希望大家推完會一齊出街

各區八點半讀宣言！

葵芳冇前線？

#聯署 尚欠8千
請美國政府行使《全球馬格尼茨基人權問責法》
制裁香港政府

香港人！反抗

任何做野既人 做咩都好 起碼 風褸、帽、口罩

街坊look就唔好舞黎舞去 唱下歌好喇

大家BE WATER!
政府最驚經濟攬炒，我地要同佢鬥長命!
林奠想END GAME 多過我地，明知星期六，日大家都放假出街行，佢竟然
星期五出蒙面法，就係想激你地出去!
大家唔好中計!

班狗未出係因為未夠12點 大家唔好輕敵不被殺不被捕

起義！ 唔好散

重點提示。 黑警而家由你地破壞，等到12點正式拉人。 如果係咁， 大家就趁呢個時間部署好， 要玩咩魔法都好要做足準備先。 唔好鳩行無方向。 今晚玩臭佢。

一定

啱啱放工宜家嚟

98190979
98190979
98190979
98190979
98190979
98190979
98190979
98190979
98190979

唔係要和平遊行堵路，要全港建制中資大裝修

屌 點解自己會著火 比人中出？

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!

光復香港

荃灣手足癲到一路裝修 一路開咪解釋點解破壞

葵芳平頭裝拍片中年痴線佬 求神獸

十一喺葵芳比佢襲擊
無左隻牙 而家喺醫院

條仆街活動範圍係狗屋附近
如有發現 請幫我拎佢10隻牙

灣仔人快走！

各區警力好明顯唔夠

推！隨時有用

雷聲大⋯fuck

散哂水 屌

班狗平時幾快出哂嚟

今日咁樣擺明等12點出嚟